基層賤民翻身組合: 男克警女護士

基層賤民翻身組合: 男克警女護士

狗同雞

偽進狗

千祈唔好為左果一個篤灰既護士而屌埋其他

佢地唔同黑警
黑警係全部垃撚圾
但護士得一個篤灰 其他大部份都撐我地
唔好因為咁而搞到失去支持

黑警同護士真係差唔多智商嘅生物

藍廢紙黃鋁罐啡鳩樽

黑驚+飛雞先係

好多護士都撐反送中 同有出黎幫手

利申 垃圾Ha 護士 發夢612 有幫食晒催淚彈嘅人瘋狂沖水